【亂馬1/2】其實係男係女？

1:03開始
把聲同樣完全唔夾
究竟係男定女